Требуемые компоненты :
1)	Iconv
2)	Ffmpeg
3)	GD
4)	mcrypt
5)  mod_rewrite
6)	MySQL(i)
7)  Нормальный хостинг
8)  Ровные руки

Рекомендуемые библиотеки (при отсутствии этих библиотек могут отсутствовать некоторые возможности,или даже потеря  работоспособности сайта):

В данной версии были помощники , и тестеры . которые помогли как и с кодом так и с некоторыми модулями или их частями : 
 [b][url=http://dcms-fiera.ru/id5838]date_reg[/url][/b], [b][url=http://dcms-fiera.ru/id9231]DicTatoR[/url][/b], [b][url=http://dcms-fiera.ru/id3378]Бродяга[/url][/b] , [b][url=http://dcms-fiera.ru/id215]Mstivoj[/url][/b], [b][url=http://dcms-fiera.ru/id2221]Tane4ka[/url][/b]
Я благодарен этим людям за помощью !)